日資收購香港食肆，啲名點改好？

譚太朗
譚三朗

譚の仔

咁大家活嗰啲呢？

俺の譚

21314

譚太郎拉麵